有冇人已經唔敢出街食飯？

放假屋企煮
返工lunch買外賣係office食
第一武漢肺炎
第二個市差到開飯都成問題
盡量慳得一蚊得一蚊

返工一定叫外賣返公司食
出街食除口罩本身都麻煩
未計接觸到有病既人
基本上一個月最多出2-3次街就算

出少日街就用少一個口罩